人力唔該你地反省下初選既意義,快必慢必你地仲有時間改，否則你哋死得好慘

利申唔分化講明先
有共同政治行動綱領先做初選？你覺得得咩？每個黨，泛民，素人，本土派雖然槍口都仰對坑港共政府，但每個黨既做法，政治綱領都會有唔同架喎，點樣做到你所謂初選先？要共同既綱領個d叫黨內初選，根本就唔適用係今次立法會既初選到。
再講，選舉既意義就係選出普羅大眾認為你的政治綱領適合佢以代表選民進入立法會表達意見，你覺得你嗰套係啱嘅，多選民支持，你怕咩初選姐？點解要逼人有一個共同政治行動綱領？假如你真係輸咗嘅咁即係你嗰套唔啱現時香港人嘅心水囉，冇得避㗎，我話俾你聽你唔搞初選你哋會死得好慘。

P牌仔推

P牌仔推2

推3

推

而家人力應該純粹擔心快必九東初選入唔到圍
慢必新東應該穩
老實講 九東初選應該會係黃之鋒 胡志偉 譚文豪 入圍
但係初選後如果黃之鋒被DQ
究竟係梁凱晴遞補定係排第四嘅快必上就有爭議

所以戴耀廷建議嘅係「排名+棄選」
第一輪報名前公民投票純粹用嚟排名入閘
無約束力 即使入唔到圍可以照報名
透過整合名單、選舉工程爭取返支持
或者因為港共DQ民調會變化
如果快必喺選前兩日民調明顯超過梁凱晴
選民就要棄梁凱晴保快必

但係淨係靠棄選 事前唔做排名會有好多問題
包括民調數字可能一樣 或者喺誤差範圍內
浪費幾十萬選舉宣傳開支、保證金
無機會事先睇自己支持度整合名單等等